[發夢]近排有冇人兄弟姊妹關系好左？

本身同細弟冇野傾，平時關系唔好，仲有時打交 (佢00後，我90後）
近排關系好左多謝奶媽，we connect

PS: 兩老藍絲，幾年前得我一個屌，依家細弟同我一齊屌鳩佢地